林鄭月娥：事實上建制派也是很「民主」的，他們也為市民服務！

金正恩都有為人民服務

投完票唔認數扮黎做乜

民主 = 為市民服務

又有新定義

為獨裁服務

UP乜鳩呀

搞過初選，一定好民主

戰爭即和平；自由即奴役；無知即力量。

即係要dq 埋建制?

講乜撚

民主兩個字終於有新定義

事實上建制派是 假民主的

轉換概念

咁共產黨民唔民主？🤔🤔🤔

民主建港
變革香港

每人派十皮未？

唔止轉換
直情係創作一個新概念

民主新定義

建制派=下個民主派

建制距離被清算又近一步

噏乜撚嘢呀你？知唔知民主點解㗎？

呢個一直都係支那對「民主」定義黎

連佢都覺得唔民主 先咁講
係民主駛乜再澄清

佢個全級第一應該係逼老師改答案攞返黎嘅

共產黨式民主都叫民主

Big brother is watching you

強姦犯也很溫柔

支持民主建港組織變革香港
撥亂反正，全力懲治貪腐官員及財閥

柒婆真係on9無極限，屌都廢是.......

咁呀佢哋可唔可係天安門前面講民主

對呢種人有咩好預期

錯哂喎柒婆

迎接「民主集中制」、共青豚喺香港開分部嘅日子

社會主義點民主 係咪想分裂國家

但建制係某啲人眼中一啲都唔「建制」，只係「忠誠的廢物」

中共一直都為人民服務的

中国共產黨實際上都係資本主義嘅，因為都係多勞多得

早兩日聽到多數人的獨裁已經

「民主」建港協進聯盟

可能遲啲係講做市民嘅主人

push

獲得別人的尊重，是要做令人尊敬的事。

民主過民主黨

中國式民主=盟主